[政情分析]國民黨如果仲想執政，唯有同支共割𥱊！

明顯今次香港嘅抗爭運動，以至台灣大選藍營大敗，主要原因在於支共倒行逆施，自以為是…諗住製造輿論，打輿論戰，其實連自己都扼埋…你估真係＂厲害了＂？

如果學以前矮鄧所講：韜光養晦，絕不當頭，又或者老江講嘅：悶聲發大財，應該未至於今曰咁眾叛親離…

今時今日，喺支共未佔據嘅地方親支共，一定無運行！

如果藍營仲想生存落去，唔想被泡沬化，一定要同支共割𥱊！

仲有得返轉頭？支國瑜公然去支那見共狗述職,早排仲有件國民黨員上支那節目爆台灣軍事嘢

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得